A050同韓泰TD你揀邊隻？

正 : 050
負 : TD
求意見

bs

冇錢TD
有錢050

050無得輸

RE71R 啦